{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74284&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔토랑전주"
    },
    "text": "ホテルトランはホテルとレストランの合成語で宿泊施設と食べ物の心配を減らし、完璧な休息と感動を与えるために利便性を高めたサービスを提供しています。 客室内でQRコードとPCで便利に注文できるルームサービスとホテルアカウントで視聴可能なOTTを利用し、リラックスできます。 全州駅は車で6分、全州韓屋村車で数分、国立全州博物館は車で30分の距離に位置しています。 チェックイン時間は6:00からで、チェックアウト時間は2:00までです。 ホテルフロントの営業時間は06:00から翌日03:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車は可能で、1部屋あたりの大駐車は無料で利用できます。 駐車はホテル内部に駐車場があり、最大7台まで駐車可能です。 もしホテル内部の駐車場が満車の場合、近くの公営駐車場をご利用いただけます。 宿泊客は全客室でOTTチャンネルをホテルアカウントで視聴でき、ルームサービスは日~木曜日は8:00から22:00まで、金曜日と土曜日は8:00から23:00まで利用でき、有料です。 ルームサービスを利用する際にはQRコードを利用して注文してください。 平日はルームサービスを利用すると3,000ウォンの割引クーポンが提供されます。 チェックイン前に荷物を保管することができ、客室では調理ができません。 提供された情報はホテルの事情により変更される場合があり、客室の割り当てがイメージと異なる客室に変更される場合があります。 業者の物品の破損及び紛失時には業者基準で弁償しなければならず、基本エチケットを守らなかったり、他の人に被害や不快感を与える行為は強制退室措置の理由です。 火災予防のため、客室内での調理及び火気の使用は禁止されており、大人を同伴しない未成年者は入室できず、その理由による払い戻しも不可能です。 また、家族を除く3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルトランのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ホテルトランのチェックイン時間は6:00からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "ホテルトランのチェックアウト時間は2:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルトランでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルトランの営業時間は06:00から翌日03:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルトランの全室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルトランでは駐車が可能です。1部屋あたりの大駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルトラン内に駐車場があります。最大7台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランのルームサービスはいつ利用できますか？",
            "answer": "ホテルトランのルームサービスは日~木曜日は8:00から22:00まで、金曜日と土曜日は8:00から23:00まで利用できます。有料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランのルームサービス利用時にはどのように注文しますか？",
            "answer": "ホテルトランのルームサービスを利用する際にはQRコードを利用して注文してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランのルームサービス利用時には何か特典がありますか？",
            "answer": "平日はホテルトランのルームサービスを利用すると3,000ウォンの割引クーポンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランではチェックイン前に荷物を保管できますか？",
            "answer": "はい、ホテルトランではチェックイン前に荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルトランの客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "提供された情報はホテルの事情により変更される場合があり、客室の割り当てがイメージと異なる客室に変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの不適切な行為に対する措置はありますか？",
            "answer": "ホテルトランでは基本エチケットを守らなかったり、他の人に被害や不快感を与える行為は強制退室措置の理由です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの火災予防に関するルールはありますか？",
            "answer": "ホテルトランでは火災予防のため、客室内での調理及び火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランでは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルトランでは大人を同伴しない未成年者は入室できず、その理由による払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランでは3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルトランでは家族を除く3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 606,
        "QA": 775
    }
}